原價放Ariana Grande香港演唱會 888企位飛一張

之前信用卡買飛㩒多左張888
宜家原價賣出
$888+$25(信用卡手續費）=$913
我知單張好難放出去
但希望有鍾意Ariana 嘅巴絲肯收留

到時賣唔出真係唔知點算

張飛queuing no.574

原價賣?打番個8折先

知道難放仲原價放你留返煲醋啦

1000同你收左佢

絲打有興趣？

企位唔洗怕無人收喇
但係你企位咩number 先
前既$1,100收

No. 574

一張？

有興趣嘅話可以add 我telegram:

Push

上面嘅巴絲仲有冇興趣？

推

聯絡我 我有趣

你係咪有係其他討論區放飛架？ 你去check下